木耳想升級喇叭要咩價位先聽得出音質有明顯分別?

而家個隻jbl pebbles ~$400

……400

Gold Phantom

係窮呀

入門級1～2k有冇好介紹

KEF Q系列都ok
入門夠用

Focal xsbook

無謂換

千五以下同以上有巨大分別

再貴好難有大分別

一步到位一定無死，不過事實上好難，特別係音響

當你買有源喇叭，聽聽下又會想試無源，轉左又會諗換線，換完線又聽人講買地盒，買完又諗升解碼，週而復始，總有更好既器材

不過樓主講到自己木耳禁，不如真係上去d毒氣室聽下，睇下自己有冇需要，當係見識下都好

ie40 pro

喇叭喎唔係耳筒呀ching

ok,我膠左

Bose 個d 千幾蚊我覺得唔錯

我自己有KEF 但成日用bose 聽

其實, 越低價音質差異越大
越貴音質差異越細

如果你想有明顯分別, 其實唔使俾多好多錢

預幾多錢 有幾多位放器材+音箱 想玩有源定無源

明白了 謝ching

空間非常有限 認識不深 但我應該想有源

最好買有內置EQ嘅有源
房細嘅話低音好易勁到入心入肺
good

four hundred dollars only